求下你地 一齊出去沙田 圍班黑警

俾佢地咁打班學生 我睇都心痛
一齊出去啦
唔洗用暴力
人數壓制佢地

班狗見人走緊重衝上去 低能嫁